想問CSL 點set 飛線

我幾日之后離港，想問點做飛線？

可能要試試聲控

google 啦屌 后你老母

apps有
**21*xxxxxxxx#

連飛線都要喺度問⋯⋯ google 飛線兩隻已有答案啦